Prince of Persia 黎緊出 remake

個 feel 咁似阿拉丁

頂盡Ps3畫質
應該叫remaster而非remake

兩樣有咩分別？
學下野先

remake例子：生化2 remake 同ff7 remake
remaster例子：call of duty 4 mw

點解畫質可以咁差

Remake 係成隻game 改哂，包括劇情、玩法、您當係漫畫果堆Re

Remaster係優化畫質同動作細緻位，但玩法、流程基本上不變，好似汪達咁

Thx 巴打
咁呢隻頹驚應該連 remaster 都稱唔上

remake緊dos版?

ubi自己叫remake

畫面柒還柒 點會係remastered

最叻拍電影嘅ubi都係得呢個lv嘅trailer

真係失望

原來capcon係良心公司

呢兩年點解咁多冷飯食

講講下又真係
唔係 remake 就 remaster
無黎新意

冷飯炒得香有咩所謂

隻bio2 幾多人丁到就死

好多舊神作都有fans希望用現今技術再重現一次既

無意冒犯。remake係重用舊遊戲嘅concept、故事、關卡設計，用現今技術、設計理念由零重新整返同一隻game。remaster係重用成隻舊game資源，由ps3搬去ps4，微調介面、畫質、流暢度。用同一個title但改曬劇情、玩法叫reboot。ps3汪達係ps2版嘅remaster，但ps4版其實係remake咗，可能操作冇改善到令人以為係remaster

其實唔係, 係remake黎, 唔係remaster
remake未必有玩法上既改變, 多數係講畫面技術上
用新engine, 由頭整已經係remake, 只係ubi remake得衰咁解
remaster只係重用資源既畫質提升版
例如ps3出隻旺達hd係remaster, ps4果隻已經係reamake

我估係低成本remake, 連facial capture都無
同埋係就switch機能出既remake, 會出埋係switch

汪達remake嚟

remake唔一定會改劇情/玩法

真係垃圾到...
UBI真係無乜驚值得玩了..

Ubi 出過咩大作

汪達都係REMAKE嚟

條油錯哂

remaster好簡單就係：貼圖，音效，模組，特效
都有更新/高清化/重做，仲有介面/解像度都可能會改
game引擎，Coding，game design 都不變

remark就難d定義，每間公司既做法都唔同，主要睇製作公司既錢同愛